係咪攰喇？

我地搞左咁耐，會攰係正常，林鄭係依個時候話撤，一定會下意識想休息。
我明，大家都好攰，我都見到出黎既好似少左人，文宣既又細力左，某啲地方既連儂好似荒廢左咁……
尋晚去樓下連儂牆睇，剛好見到個廢佬撕紙偷野，我當然即時衝出去影佢趕佢走。趕完我自己都灰左，因為以前係一定會有人係度，同我一齊趕，唔會得自己一個，但尋晚，我只有自己一個。
希望大家只係暫時攰休息下

香港人加油。

唔好留底我一個

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

唔好放棄

真心睇到分別